有冇澳洲伯斯撚係度？

Pish

冇人喺度

有冇食taka

屌 好掛⼃⼁⼂⼀⼀⼁

好掛住 miso chicken rice 麻醬任落 番左香港無得食

麻醬好肥

Taka d人話成日食完之後肚痾

taka d飯成撚日唔熟

未食過係咪唔駛試

個人覺得冇咩必要 除左平 冇咩特別

平都好緊要

咁食chillz咪算囉

有呀,巴打,你係邊區呀？

Vic park揮手

我係Morley呀，爸打得閒可以約出黎

大家知唔知邊度搵casual job? 窮學生

我都搵緊

遲d黎旅行 留名

咁睇唔開呀

去唔去篤波？組團去